我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

今日好多出黎遊行嘅主要係對警方暴力執法不滿

而運動主軸亦係放係同警方鬥智鬥力

宣傳都在於警察如何暴力清場

所有焦點在於警方

警方成為聚焦石

本身治絲益棼嘅深層次問題，將可透過警方呢塊石頭簡單解決

完

我要真普選

冷氣軍師 出去行下街先講野

on gout jai

你好煩 88

3毛+散播失敗主義
block得

你有冇出去聽呀

傻閪

敗你老味

你一定無落場，今日依然有講五大訴求，缺一不可

又Block多個

行第2轉仲有人叫緊5大訴求

你話失敗就失敗？

收撚皮啦
冇出去扮晒蟹咁

走啦失敗主義

del app la , 完

個個都叫五大訴求缺一不可呀
低級五毛

即係唔出街都算
野都唔撚睇
請善用不推文回復

收皮啦屌你老母失敗撚

單機啦你

大家記得不推文，呢啲唔係重要post
冷氣軍師 出去行下街先講野+1

blocked

成日有人講五大訴求

今日真係提住五大訴求喎

樓主真係活係平行時空中

你有冇落去啊？今日嗌五大訴求嗌到好多人就失聲

五大訴求句口號叫嘅次數起碼佔三四成

落場睇下啦

我要真普選咪由2014年叫到依家，叫得大聲同不停叫既口號唔係代表啲人出黎既原因

三毛 辛苦晒

我都覺得你無出去
全程90% 時間係叫"光復香港，時代革命"; "香港人加油" 同"5大訴求，缺一不可"

又係啲失敗主義撚
幾句口號就失敗
你份人都真係失敗

由始至終都係
五大訴求，缺一不可
今日嗌咩口號都唔會影響到

好多人叫五大訴求喎

on9仔

睇下如果警方示弱或被祭旗，聲音會點變

都唔知你up乜9

樓豬是港豬

善用不推文

敗你老味，不推文回覆

D咩林鄭下台, 盧狗下台, 乜乜下台口號
已經比五大訴求完全取代
成日最多聽到:
1香港人加油
2五大訴求缺一不可
3光復香港 時代革命
4黑警還眼

維園啲人上台都講5大訴求

邊有忘記？

大聲唔代表多人支持

勇武make noise最大，但勇武人數係好少

😃樓主正一戇鳩仔

收皮啦

Block la diu

今日無行出去睇直播都睇清楚啲啦
不推文 bye

反清復明
阿彌陀佛
五大訴求

依家五大訴求係聚集人嘅口號，唔係大部分人最關心，好多人都係不滿黑警為主

收皮啦無人唔記得

你on9架？

秒

你有冇出去
九成人都叫五大訴求缺一不可

咪係今日叫得最多就係五大訴求 同光復香港
樓主收皮

唔記得同上心係兩回事

好多人記得老母呢個個體但唔會上心

今日啲毛毛好心急

呀sir，快d返你環頭報到算啦

你講乜春呀

noted with thanks

請各位善用 不推文回覆 功能

係咩

落場行轉啦屌你老母

On j
冷氣軍師/三毛

落下場先啦屌你老母

好多五毛冇出過去就話失敗，做多左啦你。

下次出下去做下資源搜集至開post 啦

我今日出去淨係叫呢兩個口句

我敢講你呢個分化post已經失敗咗

冷氣仔好心收下嗲啦係要柒嘅

偏偏嗌得最多就係光復香港時代革命同五大訴求缺一不可

起底 block

閱

行左未?

有出過嚟都知叫過乜係到打幾隻字就扮軍師，今日衫褲鞋襪連底褲都濕埋黐立立勁唔舒服。
但直得為下一代出分力爭取多一些，香港人加油
請善用 [ 不推文 ]

屌你老母日撚日都有人開埋啲咩失敗咗輸咗玩完

傻鳩

五毛

Block得

Sor hai dllmonl799

一日未成功，一日都未叫失敗。

又一條友走上嚟博鬧

出下去先啦冷氣軍事

次次遊行都有講5大訴求 缺一不可

你出去行完先發接偉論啦

5大訴求嗌撚到失聲wor清

你就收皮

樓主一定冇出黎

所以你有咩建議?

岩呀，口號當然要大聲叫

五大訴求佢地無反對嘅原因，但五大訴求已經唔係呢場運動嘅燃料，黑警先係。

On9樓主，分明今日無出過去
Block7you

Blocked

抗爭無失敗
只係你人生好失敗

今日嗌得最多嘅口號就係五大訴求
有出嘅無可能唔知 慳啲啦三毛

今日聽最多ge係5大訴求，決一不可

你打錯字，低能

有線7點新聞第一句就爆 五大訴求 缺一不可收皮啦

重係嗌得最大聲

有邊次革命係革兩個月就成功架
起完底就知果然係0.3

連分滿足口腔期嘅叫口號，同實質自我意識上出黎既原因都唔識

你呢啲傻閪
直接鬧你算
都廢事諗其他野

哦。

答案係明天，明天我地都能去到